L'Oréal Intern

有冇同路人報咗L'Oréal 等緊JAN intake?大家去到咩階段

Ip

好撚忙

你係入面做？

入面某牌子marketing
咩牌子既intern都忙過全部full time

唔好做

但做完拎個名去搵工好似唔錯啵

34?43?45?

見佢仲有update jobsdb請人
但到而家都未出offer是否無望😔